黑人男人 VS 白人女人

邊個光環大啲？

黑人男人變性

白人女人
有得屌

混種變性人

我入到黎

G

三大光環拎晒 變完性同返女拍拖拎多個同性婚因

之後再性別認同覺得返自己係男人 用he/she黎叫佢都係歧視

MJ咁...黑人男人漂到個人好似白人女人咁

佢唔係漂，佢患白化病先至變成咁，唔好人云亦云

blacked

再漂埋白

左邊身黑，右邊身白
上面女，下面男
雙性傾向

爭咩丫 溝埋一齊做瀨尿牛丸丫笨

加多個#metoo得唔得？

2021仲講緊漂白
Michael Jackson從來冇漂白過，佢係患咗一種叫做白癜風 (Vitiligo) 嘅皮膚病，會侵蝕皮膚黑色素令皮膚變白，驗屍報告已經證實咗

以為上得連登都係後生仔，質素唔會低得去邊，唔該唔好學哂啲廢老咁無知